今天我~

寒夜裡看雪飄過

唱K 神器？

嘈夠未

iphone 耳機

帽左？

你走開啦

屌你老母

好聽

......y

你仲好聽

話我嘈

木

有

愛你

不了

帽事既

去買早餐 點知道 好鬼鞋食仲好撚貴～